咁好天氣有冇人唔想返工？

好想行山
打羽毛球
同女女一齊做運動

做咩運動

想屌閪

好想手拖手一齊行山
好想你一拍我一拍打羽毛球

冇⋯⋯

有d野唔洗講咁明

好提議
遲下約女女先

你想返工嗎

想係屋企休息only

你OT就得啦
約咩女
佢要同姐妹去high tea

咁你返工肯定好辛苦

ME2, 講真其實而家人工3萬樓下其實唔倏諗咁多野, 呢個數度度都搵到, 多D時間享受人生仲好.

係 好彩屋企有娛樂

好唔好天氣都唔想返工架啦

真

想有女女

咁正

都係煮下飯仔

今晚煮咩

日日都唔想起身，呢啲天氣根本要訓到天昏地暗

5G

想行山踩單車

天氣好唔好都唔想返工

一齊行吧

珍
又要忙了